究竟果套乜鳩三世乜桃子講緊乜

播左咁多集都唔知up乜9

凡人與神仙既愛情故事

垃圾劇

睇到D垃圾電腦背景已經唔想睇

true.
唔知做緊乜撚野
d衫個d野係幾好做得，啱先見到隔離po話係張叔平
但劇情真係，心諗做緊乜春可能我久唔久先行出廳睇一陣，無認真睇

太神話真係好難拍
拍返啲現實少少會好啲

聽到電視機聲 連套戲名都唔知嗡乜
咩三三三三三三三
連家中兩老都唔睇

我到依家都唔知邊個先係男主角
到底係楊冪個師父
定係個二皇子
定係個金蓬靈魂？

我家母一日睇兩集

個名都衰過人

寧願睇返未央

呢套真係好垃圾,我呢D長期開住電視既人都頂唔住關咗佢
之前未央 明妃 武則天 琅琊榜套套都好睇過呢套百倍

無心法師好睇定3333桃花園好睇

集集彈條友出黎又乜族乜族唔知係乜水